[喜訊] 又一間藍店已經執柒左了

話說吉野家有間姊妹品牌餐廳
MiSS‧Mixian Sour Spicy 米線專門店
公司集團都係Hung's Management (ip) Ltd
即係合興

全香港只有一間分店係油麻地登打士街彌敦道附近

今日經過發現已經招緊租
門口仲貼左內部裝修 暫停營業告示

大家千祈唔好睇少罷食罷買
依種低成本抗爭方法和勇都記得盡做

光復香港 時代革命

推

開左好幾年 但印象中好似一直都冇乜人食

恭喜

呢間本身都冇人食

金鐘都有分店wor

完全唔知佢係吉野家公司
雖然冇食

吉野家好快都會執架啦

bye

之前唔知佢係藍 食左2次又冇乜野

極耐前，4/5月食過
米線好難食，老闆娘極西

本身就難食

屌個名咁撚樣 一直以為係美心集團嘅

唔係因為藍而罷食，係因為真係好撚難食而執笠

Kiwi search / kiwi basement

係藍店

Ig: recruitersmemes

藍到仆街

個間叫米線陣 美心的

米線陣係大家樂

改個名又開過

sor9

呢度難食到懷疑人生
早就應該執
佢個蕃茄湯底又甜又杰
好難食

開頭本來sell健康無生意
走去賣麻辣又頂到幾年

呢間無事時都靜左好耐

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

食過一次
味道麻麻